估唔到一位純過蒸餾水既處女都可以演人妻，仲演得咁好

結衣BB真係勁

結衣BB俾錦戶亮開發左啦
屌你老母錦戶亮

謠言嚟
結衣咁天真可愛
一睇就知仲係處

麻友都係處

純係表面形象啫

內在都係

那個了唷

其實沒有唷

樓上幾位巴打
文字造詣深厚

通街都係處